到底當年係四樓有4仔

定九樓有4仔

可以肯定既係，叫親既都係排骨人

可以肯定嘅係，一百蚊四隻越睇越大隻